返工四個月 六月中走 派唔派散水餅好？

唔派好似唔好意思
派嘅話唔知買咩好

派唔派好

唔派

唔派
唔好做好人，冇必要

佢地肚餓唔識自己買餅食？

派乜鬼

集思廣益

派啦 一場同事

派你老味

睇下熟唔熟

派老母
等你走咗之後一星期內，冇人會再記得你

其實唔太熟

問得出聲其實唔洗派

派
又唔係我出錢

唔需要

唔駛
隨時有d同事見都未見過你

睇你邊行 有d行頭咁撚細 識做一定派 第時好相見

派
嘥得幾多錢吖

緊係派啦！係咪？

仲要由頭派到尾，高層到清潔呀姐都要！

最好洗哂你依4個月黎既人工啦！

派你老味派

屌你
我計過 廿蚊件蛋糕 三十個人都六百

未見過人唔派
果幾廿蚊要俾既

咁你又問

IT界嘅朋友

傻仔先派

四個月分分鐘D人都唔知你叫乜名

入政府做？